周日afternoon tea

$16 素菇麵+大大杯凍檸茶

咁平

good